有無元朗巴打想打乒乓波 ?

想打乒乓波,但係搵唔到人識打

利申 : 大約中學校隊水平

我唔識打

但有興趣

受唔受?

利申: 的的仔

不了

屌你老母

朝早體育館好多呀叔打，樓主可以去下聊佢地打。

見識過喇

pish

住邊
利申: 葵青

雙拍流 can join?

元朗

?

塊板唔見左塊膠 can John?

識識地 但係幾廢
樓主幾大？

大學

識打
但係太遠
同埋好耐冇打

滴滴仔留名

好青春, 我已經係個呀叔.. 不了

邊區?

香港代表隊，can John?

東涌
同埋我真係好耐冇打
冇乜手感

樓主好勁我就嚟打

利申乒域青苗

我無咁勁

中學校隊 有D超級勁，你係邊D

渣

。。

中學校隊
但元朗太遠

打咩組

想join，但太遠

絲打受唔受

元朗?

新界西?